共和黨Solomon Yue : Greta Thunberg無問題. 係TIME有問題

共和黨Solomon Yue : Greta Thunberg無問題. 最大問題係她如何得獎.
主攻TIME.

Solomon好理性, 又袋錢落香港人袋

Greta Thunberg : 我支持「黃之鋒」

(有片) Greta Thunberg :「香港年輕人」不需害怕發聲, 要讓世人聽到你們的聲音.

瑞典天氣少女retweet 之鋒

可能Time係助攻呢
大家現在又同個女仔connected !

Push

Agree. Push

agger

不嬲都話條女拎獎冇問題，人地俾佢咪拎囉，本身環保就係要make noise
但TIME係咁大迴響同埋票數分歧咁大都照俾條女，擺明迴避香港問題

Ok la

因為TIME跪低

真
其實關條女咩事係評審出現問題

instructed by sb. in China?

重申 唔係因為佢贏time而玻璃心屌佢

之前有post講左time好似開始緊奶共，想入支那做生意

TIME 無腰骨 已unfollow